curl -v -X POST -H "Content-Type: text/xml;charset=UTF-8" --data \
@testers/msg_1540.xml.xml \
http://10.1.10.70:7002/OV/Proxy/QBESvc




curl -v -X POST -H "Content-Type: text/xml;charset=UTF-8" --data \
@testers/commconverter.xml \
http://10.1.10.70:7101/CMS-fewebservices/CommStructureConverter


curl -v -X POST -H "Content-Type: text/xml;charset=UTF-8" \
--data @testers/msg_1308.xml \
http://10.1.10.218:7001/CMS-fewebservices/MigratedComponentService

curl -v -X POST -H "Content-Type: text/xml;charset=UTF-8" \
--data @testers/msg_1419.xml \
http://10.1.10.218:7001/CMS-fewebservices/MigratedComponentService

Para correr el "MultiTest", ejecutarlo con 
mvn test -Dtest=MultiFileTestSuite
Esto lo corre contra el endpoint local, un weblogic en 7001.
Para correrlo contra uno específico 

mvn test -Dtest=MultiFileTestSuite -Dcms.test.endpoint=http://10.1.10.70:7002/OV/Proxy/OVSvc

En ard844 no tenemos más acceso a root, y el wsdl que devuelve el OSB tiene usa un hostname ne el endpoint, Y en ard844 el hostname no lo resuelve.
Así que para resolverlo hice:
1) curl http://10.1.10.70:7002/OV/Proxy/OVSvc?wsdl >/tmp/OVSvc.wsdl
2) reemplazar en /tmp/OVSvc.wsdl el nombre del host por el IP 10.1.10.70
3) llamar con mvn test -Dtest=MultiFileTestSuite -Dcms.test.endpoint=file:///tmp/OVSvc.wsdl




jboss local ramiro
SIN xmlns=""
curl -v -X POST -H "Content-Type: text/xml;charset=UTF-8" --data @testers/msg_1419_unqualified.xml http://localhost:8080/CMS-fewebservices/MigratedComponentService


con xmlns=""
curl -v -X POST -H "Content-Type: text/xml;charset=UTF-8" --data @testers/msg_1419.xml http://localhost:8080/CMS-fewebservices/MigratedComponentService


Si deployé de mvn, al jboss dev qbe:

Contra AIS:
curl -v -X POST -H "Content-Type: text/xml;charset=UTF-8" \
--data @testers/msg_1308_ais.xml \
http://localhost:18080/CMS-fewebservices-0.0.2-SNAPSHOT/MigratedComponentService


Mock:
curl -v -X POST -H "Content-Type: text/xml;charset=UTF-8" \
--data @testers/msg_1535.xml \
http://localhost:18080/CMS-fewebservices-0.0.2-SNAPSHOT/MigratedComponentService

Contra AIS:
curl -v -X POST -H "Content-Type: text/xml;charset=UTF-8" \
--data @testers/msg_1535_ais.xml \
http://localhost:18080/CMS-fewebservices-0.0.2-SNAPSHOT/MigratedComponentService

Si deployé de eclipse a weblogic:

curl -v -X POST -H "Content-Type: text/xml;charset=UTF-8" \
--data @testers/msg_1535.xml \
http://localhost:7001/CMS-fewebservices/MigratedComponentService

----------

Limpiador de MQ Queues:
java -cp  lib/*:target/CMS-tests-0.0.2-SNAPSHOT.jar  com.qbe.services.aisconnector.QueueCleaner
